國際文宣組要將世界污穢組織（世穢）鬥臭

世穢已正式成為中國直屬機關，個菲黑秘書長家族同習有好多親密接觸

呢隻狗twitter,已經好多人屌緊佢